點解idog用個自閉ios機都要一機一個post?

明明部部用自閉系統用落一鳩樣咁濟
入到去又冇營養 淨係講買唔買好
唔討論下d功能 新技術點用ar 之類

sorry唔記得左apple係買個牌子同追版本 其實部部用落都一鳩樣 睇唔到1080p 用2手技術 m額 乜鳩都唔重要 最重要有冇個蘋果logo

冇討論空間可言

iPhone只此一家 夠統一 點同Android公廁系統 係人都屌得乜垃圾牌子大陸機都有 用落梗係部部唔同

iPhone 2手科技 Android=3手科技

垃圾 iphone 打鋪機都可以熱到煎蛋，大陸機仲好過iphone 100倍

熱咪裝風扇囉

你鍾意做hardware nerd就強加於人個個都做hardware nerd

Android 人好惡架
間Google佢地有份

笑左 唔通an機部部機都唔同操作 系統部部都唔同就好用？

Android先熱喎

就係咁先夠創新

唔係我地An俠工程師點樣打發時間

同一個公司 唔同型號都可以冇consistency 更加唔好提每代android更新同埋各廠自己software啲更新 搞到部部新機嘅ui操作都可以好唔同
硬件方面又係 上年S9用iris scanning 今年s10直頭放棄咗又用返指紋解鎖技術 咁下年會用咩？face recognition？

部部新機都要適應呢啲（無謂）轉變 android優點仲要係好customizable 即係代表你每部新機都要customize返你個app launcher、app icon、、set返個theme裝返曬啲app等等 咁樣唔攰咩？

佢地冇聽過一句說話咩？ consistency is a tangible user benefit

緊係啦
你問下有幾多an機有Android Pie?

大陸機幫你自動過熱大幅度降頻變慢變lag
仲可以省電打機時間長過iphone好多
就咁睇打機冇電時間android真心好勁
但係打機時lag慢疾我接受不了

關統一咩事， Android 係公廁系統有咩問題？ 多牌子用一樣系統=唔好？ 你係咪當緊部機係你女朋友，要只比你一個屌？公廁咪代表多人用，因為用開android，就算求其比部android機人人哋點都會識用，容易上手。

PC 無論咩牌子大部分都行windows，咁係咪代表佢公廁，唔夠獨特？唔見有人屌windows係公廁？所以好明顯你為屌而屌，根本盲反又係度自命清高，以為用ios夠晒獨特

仲要你話Android 三手科技，不過apple都要參考呢啲三手科技，學人大Mon 防水 雙鏡頭 m字額，而家仲rumor緊佢會有折mon，如果係咁apple算咩？四手科技？

條垃圾狗block咗我

首席打手出理啦!

成個手機台俾你同進gap等等佔領咗

block 哂佢兩個就會見番好多正常討論

yes
好記得lg g5 定g6 出module design，d module 都賣得唔平，結果玩左一代就無再玩，買左既module 變哂做電子垃圾

exactly 所以話好多an廠睇落都冇咩方向 硬件係咁軟件都係咁
當然有啲人好鍾意新鮮感咪會好enjoy android囉...
一個update可以將成部機嘅color scheme轉曬...setting入面啲制嘅擺位會唔同曬...

首席打手你不如慳返啲時間做gym好過啦
Google你無份架
講到自己有份咁

諗返 玩android啲人唔少都當部手機係玩具 其實真係唔會攰
玩具需要啲新鮮感 所以consistency唔係重點
有新嘢（so called 創新）同埋邊個「勁啲」先係最緊要

block撚埋你條idog

佢block咗我應該靜好多
條垃圾駁唔到就唔覆 等人唔記得 點知我狙擊足成個月

人block你就話人idog 咁惡嘅？

apple你都冇份

你估我第一次見佢咩

somehow an 俠好似好多時間慢慢玩d settings 咁
我呢隻idog 有時間都係寧願睇多份journal，搵多個朋友social 吓好過

係
但我唔係用iphone 喎

係呀?

你幾時見Android 用家成日調settings?

其實你哋係咪誤解咗android用家，stereotype Android 用家一定玩customize，又玩theme又玩launcher，又root又刷rom?Android可以customize啫，唔代表所有用家都會咁樣做，有呢樣功能咁解啫

仲要話自己睇journal+social， 係咪覺得自己好高尚？你啲時間咁寶貴無謂係連登同啲an俠討論啦，攞啲時間去socialize 啦

純粹理性討論
如果講緊Samsung galaxy系列一啲feature嘅消失，多數係參考返user response，移除一啲冇必要或者唔受歡迎嘅功能，幾時見過佢哋remove咗啲feature係招來用家嘅批評或者反對？

睇返apple 就相反，唔理用家鐘唔鐘意，直接remove headphone jack， home button 直接轉virtual on screen controls，MacBook remove magsafe，冇左touch id，呢啲反而係一啲大眾認為有用嘅功能，直接冇左，咁你一直講嘅consistency is a tangible benefit 去左邊？

其實Android 機好多時候都會試feature，睇下啲有受唔受歡迎，如果反應唔好嘅咪下部唔加囉，咁樣都有問題？

android提供可以customize嘅可能性，並唔係講緊你一定要customize，亦都有好多用家係唔會自己customize。如果你以可以customize作為缺點，咁apple Android 都可以set wallpaper，咁每次換機都要set過wallpaper會唔會攰？

idog只係默默留下負皮，又答唔到垃撚圾

我指嘅consistency係講緊成部機甚至成個brand deliver緊嘅嘢係唔係consistent
例如iOS UI設計：你可以見到iOS design language好鮮明有兩個階段 7之前用擬物設計; 7之後就用flat 你搵個一直用iOS 7嘅人用iOS 12 佢都會識用而且好快適應到 iOS嘅design language一直都係consistent的
但你唔會覺得佢dated之類 相比之下佢設計可以話係十分前瞻

一間淨係聽用家意見嘅公司係唔會有咁嘅前瞻性 因為大部分用家往往都係短視的 亦都係因為咁 如果一間公司淨係follow返個市場、見步行步、冇對未來嘅vision 咁佢deliver嘅產品都會缺乏咗consistent 可能之前指紋解鎖突然變iris scanning，一時又移除個sensor返返去指紋解鎖 下年可能又突然整個faceial recognition嘅sensor出黎

Apple喺決定要移除咩功能嘅時候 佢做緊嘅取捨 其實係顯示咗佢對未來嘅vision 例如remove headphone jack係想推動wireless future、remove home btn係因為佢相信gesture based navigation係未來、remove magsafe係為咗令到部機機身薄啲同埋prepare usb c嘅future、remove Touch ID係因為Apple覺得ambient biometric先係未來（ambient biometric係指用各種factor黎到unlock你部手機 例如你把聲、步姿、心跳等等 等你唔經意部機已經為你unlock）短暫黎佢講 Apple用家會有一定backlash 長遠黎講 佢係prepare緊用家for the future

以上係我好快好粗略咁講下我睇法 可能有啲解釋唔清楚1999 sorry

點解我要提android嘅customization係因為好多時候啲人比較an同iOS嘅時候都會提呢樣嘢 但我覺得呢樣嘢嘅價值遠低於consistency
同埋 我個人覺得 提供選擇嘅同時其實你都係被迫選擇 一樣嘢有太多選擇好容易選擇疲勞

btw iOS換手機唔洗set過wallpaper 登入咗Apple ID嘅話 全部嘢iCloud都識幫你restore返

Android 不斷收緊自由度 最新android Pie 無左電話錄音已經係一個例子仲衰過iOS 又比以前難root機 仲講乜customize

相反iOS就開始不斷開放緊

remove headphone jack 有比條賓周你轉插wo 仲有airpods、 beast X 可以用wo連華爲公主都用iPhone 7就知設計好定唔好啦

home button 直接轉virtual on screen controls不知幾爽 連Google都要抄落 Android Pie

MacBook remove magsafe 呢樣真係on9 唔應該轉usb type c啦 自己搞magsfe 2代好過

冇左touch id 有比face id你wo

Sorry
iCloud/iTunes backup wallpaper會係返到

無錯 apple推緊最終iPhone唔洗駁線既體驗

叉電 無線叉
入歌入片 用wifi 自動同電腦同步(itunes)
backup icloud/用wifi 用電腦(itunes) backup
聽歌 用真無線耳機

根本e家既iPhone基本上都可以做到真無線 一條線都唔洗用

係恢復mode要駁線姐 改做磁能線就正

我意思係android有老鼠屎姐 咪搞到部部機既體驗唔一樣

難root？你root過未呀進gap狗

自己回完post
要自己正評自己
真係慘

仆街 我好似比錯負皮...
你應該係覆緊Pixel首席打手個隻智障狗

負皮係畀Pixel狗的

成班真係痴撚線

係iPhone台開d咁既po
你唔覺自己痴線？

an狗一講大陸機咪一樣係到分哂家
係到講邊間廠唔代表an
講到廠出an機就唔關an事咁

同音樂台D傻尻一樣
冇人討論就開始屌其他人討論既話題